iPhone 跌爆moon 黑左但仲㩒到

哦
咁你想點想
當連登仔讀心神探?

你問我答嚟？

哦 咁勁

部機兩年幾前，應該無applecare，而且之前都整過，同出去整會唔會有好大分別